---
title: first post
date: 2017-10-06
---
# voorbeeld post

Dit is een *voorbleeld* post om te probeeren. En ook **markdowns** te gebruiken.

## Dit zijn een lijst van dingen die ik nog moet doen:
1. Recept zoeken voor zondaag
2. Boodchaapen hallen voor dit weekend
3. Kammer schoon maaken

## Dit is en random list of collors:
* Green
* Blue (dabla dee daba die)
* Red
* Yellow